沙特買入10億美元歐洲石油股？

係咪要deal啦

仆街，香港紅日喎之後

做完淡又反手做牛 邊有咁易 沙特得破產

呢家漲面價係平過實際個價
當年誠哥都係能源危機買咗間加拿大石油公司
呢家日日印銀紙

今買美股戰場呀

造低個油價
再大手買入油公司股分

99%穩賺既操作？

巴菲特又嬴

挫底個油價沽一波，再傾返成，低位掃貨，最後爆升，賺晒兩波，仆街沙特，俄佬有冇份呢，冇份仲唔攬炒

個壓仲要係沙特人為壓低

等睇俄佬攬炒

沙特究竟幾有錢

之前係咪有新聞話俄佬都入左好多？

人地一出世就飲油大 佢想點就點架啦

source?

記錯sor，係俄佬主權基金話就快deal

擺到明大家傾好晒啦

姐係俄佬暗底都有操作

沙特唔係防守力強
而係升跌佢話事

唔怪之得 我隻RDS.B 爆升得咁勁啦

呢種大戶以上 叫咩？
控場

佢唔驚歐盟告鳩佢聾斷石油

屌, 咁你咪唔好撚要,
而家又唔係沙特求歐盟要石油

沙特阿美響油價60蚊上市。仲要響沙特交易所用當地貨幣上。你話cap左幾多美金

呢個係真 啲油又係我嘅 你間公司股價又係睇我啲油 真係無得玩

淡友都有呀媽生架仆街

比人打哂靶

撚狗咁撚

前兩日真係好震 好彩我21蚊買

推低油價
之後低價買入歐洲油公司
你玩撚晒啦
仲邊有得輸

當造市規模大到成個國家
真係吹9脹咩

今晚囉

痴線主權基金請唔請人
咁易炒 我都識
自制壞消息入貨 好消息出貨

除非佢接左美國任務搞鳩俄佬
否則佢咁玩法一早俾歐美列為恐怖分子

真造市; 一個月唔夠同我講升番哂

國家級財技

話唔定本身就係想咁

人地係產油國的話真係咁易wor
你估好似老散咩

有得跟就跟啦 仲問

但10億似乎又少左d

10B好少ja
一隻Exxon都180B
我諗沙特想喺下游到攞多少少話事權

炒高個油等沙特阿美上市cap水，再炒低個油買外國石油股，依啲國家好想打撚柒佢

睇牛牛散戶大陸人 好多比人水左去沽 油

呢次大陸佬一定仆硬街

source

pif aum 330b
0.3%話多唔多話少唔少
已經成為equinox 12大股東
主權基金正常唔會買返同自己國家相同既產業

所以總括我覺得算係不尋常地多

屌我都覺得係夾埋搞尻美國
好撚賤
踩住美國上位

做莊
都可以落場玩
點夠你玩

媽戶

傻散同國家對賭